* Тестовые данные: Позитивная проверка. Открыть карточку плательщика - совпадение с макетом (desktop).

	тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/   продовый сервер - https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловие: пользователь авторизован, открыт «Личный кабинет» / "Профиль", у пользователя есть плательщик

* Шаги:
1.	Выбрать вкладку "Юридическое лицо"
2.  Открыть карточку плательщика

* Ожидаемый результат: открывается карточка плательщика, в которой есть:
	- < Назад для возврата во вкладку
	- раздел "Данные плательщика" с кнопками для переключения между плательщиками
	- раздел "Данные контактного лица":
		- поля: "ФИО", "Номер телефона", "E-mail"
		- кнопка "Сохранить"
	- раздел "Данные об организации":
		- поля: "ИНН", "Название организации", "Юридический алрес", "Почтовый адрес"
		- ссылка "Совпадает с юридическим"
		- кнопка "Сохранить"
	- раздел "Данные о счёте организации":
		- поля: "Расчетный счёт", "БИК", "Наименование банка", "Город банка", "Корреспондентский счёт", "КПП"
		- кнопка "Сохранить"

* Постусловие: удалить тестовые данные

Автор: Надежда
	
* Отчет о тестировании
  
Тестовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 10.09.23 | 16:00 | Chrome версия 116.0.5845.180 Firefox версия 117.0 | PASS | --- | --- | 03.09.23 | Надежда |  

Продовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 10.09.23 | 16:02 | Chrome версия 116.0.5845.180 Firefox версия 117.0 | PASS | --- | --- | 03.09.23 | Надежда |
| 17.09.23 | 15:15 | Chrome версия 116.0.5845.188 Firefox версия 117.0.1 | PASS | --- | --- | 17.09.23 | Надежда |
 